點解屌wingto個d人唔屌埋做政府工個d？

雙重標準？

屌wingto

我都陷入呢個迷思
但警察就肯定係全部都屌
咁藝員係咪都應該發起一次

得啦明啦，唔撚開呢啲post得唔得

d歌手ig 貼張相打句野班fans就出晒水 話表左態
wingto 親身上陣 比人屌走

之前都唔覺正 比連登仔講兩講又覺得幾正 想同佢做愛

唔撚好再開呢啲post
唔好玩分化

屌你老母cc台駁唔到就話人分化
child登

cc台 傻西 只識留下負皮 不願面對

免死金牌

收皮啦分化撚
屌咪屌 關你撚事
收好5毛啦

cc台 最叻 負皮 then 分化撚 三毛
完全無人駁到

出現了 有冇第2句 又分化好悶

屌你老母 走啦毅進仔

分化撚 真係無敵呢句

。。。係咪咁悶？

做政府邊有人反送中 出晒名多投建街

藝人同做政府工嘅都有同路人嘅
但黑警就冇一個係無辜嘅！

邊撚個識咩WINGTO啊?TVB你估個個睇啊?